遼寧廢輪官兵見「收復釣魚島」橫額即閃

保釣行動委員會成員「阿牛」曾健成透露，昨日中午1時多至3、4時期間，不少穿著便服、懷疑是遼寧廢輪官兵的人士經過天橋，部分人手持估計是購物後的「戰利品」，期間至少十多人先後走到慰安婦塑像前駐足停留，有人更以手機拍攝塑像。阿牛向部分人詢問：「你們是否遼寧廢輪官兵？」更舉機打算拍攝，對方不置可否，只以普通話回應稱：「不可以拍攝。」並匆匆離去。

阿牛稱，因眼見不時有懷疑官兵經過，故他索性在塑像前放置了紙板，寫上：「遼寧廢輪的官兵好！請你馬上開往釣魚島！」但他指放置紙板後未見再有疑似官兵駐足停留。

乜野叫釣魚島?我淨係識尖閣諸島

喂，喂，企開 d 啦屌你老母

海上保安廳為左回應你班支那賤民
同國會伸手要左好多錢造新巡邏船
你睇下柒事做盡，人地就有新玩具船玩